比爾·默裡飾演的主角是一個古怪的海洋學家，他為了為他的搭檔埃斯特班報仇，開始跟蹤犯罪背後的鯊魚。 8月26日至9月26日這一週在華盛頓特區最值得做的事情是: 2021年8月26日，華盛頓郵報 
 我們失去了人性，失去了被剝奪的空間，失去了為祖先復仇和致敬的機會，失去了為他們的遺產而戰的機會，失去了生活在日常意識中的機會。 度假小鎮給人休息和放鬆的感覺。 水知道真相。 Nneka M. Okona | 2021年8月26日|Vox 
 在一場國家悲劇發生後，我們應該走到一起，說“永不忘記”，就英雄和惡棍、誰是罪魁禍首以及必須如何為他們的罪行復仇達成一致。 Mike Fanone不能忘記的事|Molly Ball | 2021年8月5日|時間 
 前五集講述了阿薩納為父親復仇的故事，而接下來的五集則將我們帶回到故事情節，主角會不惜一切代價保護他最愛的人。 關於Netflix的犯罪劇《露平》的文學起源你知道些什麼 
 利用盧平的策略，阿薩納開始為他已故父親遭受的野蠻暴行復仇。 羅蘋迴歸奈飛讓奧馬爾·塞重回聚光燈下，不管他是否願意 
 抗議者高呼“烈士啊，我們要用我們的鮮血和靈魂為你報仇。” 一個新的起義? 2014年11月10日，以色列阿拉伯公民起義蔓延 
 在9/11事件發生後的幾天裡，他談到了一場復仇的“十字軍東征”，卻沒有意識到這個詞有多麼沉重。 三個迪克:切尼，尼克松，理查德三世和聲譽恢復的藝術克萊夫·歐文| 2014年7月27日 
 所以我認為這也是我個人的感受，我個人渴望為自己的懶惰和生活中的錯誤復仇。 b·j·諾瓦克之書:荒誕主義者，辛辣有趣的文學處女作|卡琳·詹姆斯| 2014年2月6日|每日野獸 
 馬略是一名羅馬士兵，他的父親被殺，他要為之復仇。 Xbox One暴力:喪屍圍城3 Vs.里斯:羅馬之子|亞歷克庫巴斯-梅耶| 2013年12月1日|每日野獸 
 13年後的今天，斯坦的弟弟馬修回來為他報仇。 《The Marshall Mathers LP 2》評論:Eminem是一個無話可說的偉大Rapper |Rawiya Kameir | 2013年11月5日|DAILY BEAST 
 但不應該是通過叛國者來進行報復，他們張開雙臂接受他併為他復仇。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這是他們的命運，因為為他們的記憶復仇成為歷史學家的任務。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 他在乾草市場悲劇中表現得多麼大膽——公開建議使用暴力來報復資本主義的陰謀。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 他知道我祖父的命運，但沒有力氣為他報仇，就在他彌留之際向我透露了這個消息。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 接著，許多人的談話人數降至112人，他們說:埃裡克伯爵不會為他父親復仇。 奧拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉爾德(哈拉爾德·哈拉爾德雷德)的傳奇|Snorri Sturluson